2號一齊綁上白手帶係手腕支持5號罷工

我相信經過連日來嘅文宣有好多人都想支持5號大罷工，但係無奈有好多人雖然想支持但又驚自己係孤單一個，所以唔敢真係罷。
我覺得我地可以呢兩日開始係手腕，或者其他當眼位置，話比身邊，又或者唔識路過ge人知我地ge立場，等仲猶豫緊ge人知道they are not alone！

同時可以forward 呢段野比身邊ge人:

表態，是作為港人的基本道義
2/8白手帶行動

我等知道社會各界有意於8月5日當日發起全港三罷，我們明白面對罷工，每人都會有自己的考慮，在大是大非之際，表態，是作為港人的基本道義。我們決定呼籲各界在8月2日當日，不但出席公務員的集會，更加在當日自製一條白手帶，扣在手上，以示對8月5日罷工的支持。

職工盟將於明日正式發佈有關八五罷工的決定。

香港人加油。

#罷工

我已經同哂身邊ge人講，大家點睇？

自推

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

推

唔好沉呀，我真係識有幾個人係因為怕得自己所以仲猶豫緊！ 我地要比d支持身邊ge人呀！

再推一推

巴打你開係吹水台好快沉

有咩建議，我宜家係熱門post 借推緊

幫你推推

點解要白色…

推啊

你冇人係現場派絲帶，無啦啦點樣搵條白絲出黎
而且家下先黎講太遲，到時人唔夠多仲尷尬

用白繃帶整呀！藥房$4卷，整到好多條